#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PasswordGenerator 3.13.0\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-09 08:31 UTC\n"
"Last-Translator: david <david@david-PC>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .project:1 About.form:66
msgid "Password Generator"
msgstr "密码生成器"

#: About.form:56
msgid "https://app4deepin.com"
msgstr "https://app4deepin.com"

#: About.form:85
msgid "Generate your password easily"
msgstr "易于生成你的密码"

#: FMain.form:56
msgid "Menu1"
msgstr "菜单"

#: FMain.form:60
msgid "Show tooltip"
msgstr "显示提示贴士"

#: FMain.form:68
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: FMain.form:72
msgid "Report a bug"
msgstr "反馈问题"

#: FMain.form:79
msgid "About"
msgstr "关于"

#: FMain.form:83 Popup.class:36
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: FMain.form:105 Popup.class:31
msgid "Copy password"
msgstr "复制密码"

#: FMain.form:178
msgid "GENERATE"
msgstr "生成"

#: FMain.form:201
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: FMain.form:210
msgid "Strong"
msgstr "一般"

#: FMain.form:218
msgid "Very Strong"
msgstr "复杂"

#: FMain.form:232
msgid "Uppercase"
msgstr "大写字母"

#: FMain.form:246
msgid "Lowercase"
msgstr "小写字母"

#: FMain.form:260
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: FMain.form:274
msgid "Symbols"
msgstr "符号"

#: FMain.form:305 Passman.form:106 Popup.form:91
msgid "copied !"
msgstr "已复制！"

#: FMain.form:311 Passman.form:112
msgid "Please wait"
msgstr "稍等一会儿~"

#: FMain.class:27
msgid "Password lenght : "
msgstr "密码长度："

#: FMain.class:52
msgid "Your saved passwords are locked. Click to unlock"
msgstr "你保存的密码被锁定，请点击解锁。"

#: FMain.class:53
msgid "your saved passwords are unlocked. Click to lock"
msgstr "你保存的密码被解锁，请点击锁定。"

#: FMain.class:54
msgid "Show floating window"
msgstr "显示浮动窗口"

#: FMain.class:55
msgid "Click to copy the password"
msgstr "点击复制密码"

#: FMain.class:56 Popup.class:33
msgid "Save password"
msgstr "保存密码"

#: FMain.class:57 Popup.class:34
msgid "Saved password list"
msgstr "密码列表已保存"

#: FMain.class:301 Passman.class:97
msgid "The password will be delete from clipboard in 20 seconds"
msgstr "密码将会在20秒后被移除出粘贴板"

#: FMain.class:329 Passman.class:156
msgid "The password will be delete from clipboard in "
msgstr "密码将会从粘贴板中被移除"

#: FMain.class:329 Passman.class:156
msgid " seconds"
msgstr " 秒"

#: Passman.form:75 Popup.form:42
msgid "click to copy the password"
msgstr "点击复制密码"

#: Passman.class:33
msgid "Passwords stored : "
msgstr "密码库："

#: Passman.class:44
msgid "Delete selected password"
msgstr "删除选择的密码："

#: Popup.class:18
msgid "Please unlock this function with your password first on main window"
msgstr "请先在主页面用你的密码解锁该功能"

#: Popup.class:32
msgid "Regenerate password"
msgstr "重新生成密码"

#: Popup.class:35
msgid "Come back main window"
msgstr "返回主页面"

#: Popup.class:68
msgid "Clipboard clear"
msgstr "粘贴板清理"

#: Savepass.form:73 passwordlist.form:70
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#: Savepass.form:99
msgid "Enter a name, website or someting else"
msgstr "输入一个名称、站点或者其他"

#: Savepass.form:107 passwordlist.form:92
msgid "Can't be empty !"
msgstr "不能被清空哦！"

#: Savepass.class:40
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: passwordlist.form:100
msgid "Enter a pasword"
msgstr "输入一个密码"

#: passwordlist.form:108
msgid "Confirm your password"
msgstr "确认你的密码"

#: passwordlist.form:133
msgid "Password don't match !"
msgstr "密码不一致啦！"

#: typepass.form:58
msgid "UNLOCK"
msgstr "解锁"

#: typepass.form:80
msgid "Enter your pasword"
msgstr "输入你的密码"

#: typepass.form:88
msgid "Wrong password !"
msgstr "密码错噜！"

